大家咪撚相信有報應呢回事 要報應就你地出力報

用你既智慧 遊走犯法與合法界線 無人影到無紀錄 諗下你可以做咩 我地在暗佢地在明 要佢地知咩係白色恐怖 要佢地仔女無朋友無童年 要怨佢地老豆老母一世！！！！！！！！

Poshhhh

早排返鄉下打獵，見到成班小朋友淨係掉雜物/用碌竹去打，

就快開學了